nike拖鞋大平賣！

166蚊對，買滿600再6折！
荃灣nike outlet已冇貨

肯定又有班ig shop狗去掃平貨

俾緊錢條友己經係

6折完都仲要成舊水買對膠拖鞋

好7

咪又係拖鞋

有咩特別?

有牌子，著出黎型少少，話俾人知唔係街邊20蚊

好柒

傻系先買

拖鞋成本低 ，Nike個名又唔值錢

加埋就賣到貴一貴俾你地

買既正一on9仔

無貨你開post黎做乜鳩 同人講你搶到好撚叻仔？

估唔到拖鞋都有得炒

加多少少買gucci仲型啦屌

無牌子剩色仲靚

但係舒唔舒服 邊到買

有特別？

識玩一定係著襪踢拖

早幾年日本outlet買全黑色，我記得大概一千yen唔洗
都係買黎屋企著

依對好唔舒服 入面果層棉COOL坐隻腳行得好辛苦

一直都覺得依d拖鞋好撚柒
係d死TB、on9籃球撚著
扮撚曬野

大學生住hall必備

牌子如浮雲

大學用嚟埋堆必備